有冇人想搵個雲加2.0?

我諗無人唔想

奈何雲加只有一個，世上無人取代到佢